<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>向阳素描</title>
    <link>https://blog.sekaic.icu/</link>
    <description>Recent content on 向阳素描</description>
    <image>
      <title>向阳素描</title>
      <url>https://blog.sekaic.icu/papermod-cover.png</url>
      <link>https://blog.sekaic.icu/papermod-cover.png</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh</language>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Oct 2023 00:00:00 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.sekaic.icu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>一些扫街的照片</title>
      <link>https://blog.sekaic.icu/posts/street-photography/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Oct 2023 00:00:00 +0800</pubDate>
      <guid>https://blog.sekaic.icu/posts/street-photography/</guid>
      <description>胶片模拟</description>
    </item>
    <item>
      <title>使用 Encrypting File System (EFS) 保护你的数据</title>
      <link>https://blog.sekaic.icu/posts/windows-efs/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Jun 2021 00:00:00 +0800</pubDate>
      <guid>https://blog.sekaic.icu/posts/windows-efs/</guid>
      <description>0x00 简介 The Encrypting File System (EFS) on Microsoft Windows is a feature introduced in version 3.0 of NTFS[1] that provides filesystem-level encryption. The technology enables files to be transparently encrypted to protect confidential data from attackers with physical access to the computer.
加密文件系统 (EFS) 是 Microsoft Windows 在 NTFS 3.0 版本中引进的功能，其能够提供文件系统级别的加密。该技术能够使文件被透明加密，以防止拥有物理访问权限的攻击者窃取机密数据。
EFS is available in all versions of Windows except the home versions (see Supported operating systems below) from Windows 2000 onwards.</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>https://blog.sekaic.icu/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.sekaic.icu/about/</guid>
      <description>我是谁 Hi there 👋
我是「向阳素描」，欢迎你来到赛博空间的一角，这里是我为自己圈出的自留地。
我正在学习法学。法学是一门施展才华、满足自尊、唤起激情、伸张正义的学科，她总能令我如痴如醉。
我热爱并珍视自由。自由是赛博空间的基石，而赛博空间是人类精神的物质延展。为了捍卫我们的精神世界，我们必须捍卫赛博空间的自由。
为了满足自己不值一提的表达欲，本 Blog 诞生了。她使用 CC BY-SA 4.0 License，这是一个 Copyleft 的自由文档许可证，这意味着我虽然是著作权人，但除明确表明不适用该 License 或者著作权由第三人享有的外，你均可依据该 License 的授权而可以自由地共享或者演绎 Blog 里的所有文章，只需要给出适当的署名并将演绎后的作品以相同的自由文档许可证分发。这既保证了对原作者的尊重，也能够使他人享有同样的自由。
话虽如此，这里也只有我孤独的言说。文字，究竟是为了取悦他人还是满足自己，又或者仅是纪实的叙述，实在难以说清。每个人的文字就如同他的指纹一般独一无二，读他的文字就是在读他本身，外在的一切都可以改变，唯独文字不会说谎。
在技术层面，在可见的未来，本站绝不会主动使用任何追踪器（包括但不限于 Google Analytics, Baidu Analytics 等服务）来追踪访客信息，但本站无法保证所使用的第三方服务不会对你进行追踪，如果你介意这一点，请封锁相关域名并阻止本站及本站所用第三方服务的 Cookies。本站尊重你的隐私，即便我们已然毫无隐私可言。
很高兴这些文字能与你相遇，祝你度过愉快的一天。
晓真是太可爱了</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
